沒有達哥的第一天

晚晚習慣左聽達哥講下新聞，有趣事件。
今日開始到年廿九都無得聽 年三十開一日
農曆新年紅日又放三日
你教我呢段日子點過呀
有無巴絲同我都一樣 無得聽達哥就會好唔慣

仲睇達哥,睇hunggy games 啦

i miss tat gor
利申：巴 非gay

WHO

我會晚晚叫春 直到達哥返黎開台

早排唔得閒 積咗勁多

達狗又射波

我晚晚都要聽住訓

去美國食西洋菜
偽毒可恥

有年新年無個幾月啦
重開台果陣仲要hitmam壞save

已經慣咗日日都睇達哥
聽住佢fifa鳩upFF病發
有時仲好睇過10點半啲game
一睇就幾年了

終於有知音 i know that feel bro
我以家搵返勁耐黎重溫
太新 我會記得內容

好彩個陣未中毒
如果個幾月無得聽 我都唔知點算

聽返miss左嘅新聞都幾過癮

啱呀啱呀 十點半d game我都係簡黎睇
以家莎木 就無睇 不過都會聽佢弗腰

係呀 由佢陳述返出黎 特別好聽

聽達哥廢UP都當聽電台

聽返舊嗰啲啦

沙木都唔錯嘅
但FIFA鳩up真係好正
啲有趣新聞同啲兄弟留言好正

好聽過以家d電台
星期五最尾又有魔音聽

係twich搵緊

識d野

近排dead rising 4 壞save都好好笑
再睇番muv d精華

好期待達哥返黎 炸炸林玩完莎木 跟住玩resident evil 2

2000，FF，文科仔，冒號p，又講，又屎，好小器，唱反調答係...好多standard reply

仲有放年假

放新年放到幾時

舊時好似放成個月，今年係咪

我唔聽會瞓唔著 朝早化住妝都要聽

年假有排放
希望年十五開

人地都有屋企人都要過年嫁

達哥我愛你呀
冇得睇達哥唔想返工了

咩年代仲睇達哥

我都聽開新聞 可以邊做其他野

達哥過年多數放差唔多成個月
不過都要嘅，辛苦曬達哥

唔洗抖咩屌

有啲真係好笑
達哥講出嚟然後病發

達哥Fifa講下有趣新聞真係好正

達太祖今年放幾多日大假？

咳左好耐都未好返 搵錢緊要 命仔都好緊要 休息下啦 達子

沙木見到都唔想睇落去

新年 年獸節目

近兩年收爐好似都直接休一個月
趁過年抖下啦，呢兩年好似忙左勁多
病左冇得出去R撈，台都開唔到

邊位生日呀？

轟呀 轟呀 成功過年了

10點半有好game就睇 冇就當電台聽佢把聲

利申：中左達哥毒 夜晚聽唔到就番工搭車聽

當年雨革同backup佬之亂成個月停台
真係好擔心以後會冇左達哥

請珍惜達哥

上年backup佬單野先停咁耐姐 不過抖下都好既 呢排佢都係咁咳 養好身體先嗌

農曆新年紅日又放三日
樓豬第一年睇達哥？

聽返舊果D算啦
宜家打親機剩係識講契弟同食屎 NBA就扭扭樂格臭
聽到悶

玩nba 都好似幾年前

達

話人血饅頭個個呢
仲未入黎

想睇佢玩bio2 睇佢死
肯爆莎木未

我都係
等睇佢唔睇其他人玩bio

尋晚篇潮文都正 警民互摑 笑到抽筋

有咩好睇

好擔心達仔去美國會凍親

我要聽住訓
宜家失眠中，唯有上YouTube聽replay

聽到佢笑到講唔到野就會跟住笑

會員譚詠麟死咗？

back up 事件後等成2個月都係咁等啦

達哥新年唔係收爐到15先開返台咩?
唔止幾日喎

達哥放暑假

等緊佢玩完莎木先再睇返

鳴鳴鳴

達哥根本已經成為咗生活一部分
日日追一齊笑
好似真係兄弟咁
想達哥搵返住好人家

好鐘意聽佢講以前返工啲事

已經block左

咖喱魚

早排講嗰個痴撚線同事好好笑
以前有個講視像會議蛇王又係經典

有時睇佢病發重好笑過佢本身講緊單野

莎木

佢新年放好多日嫁WO

好想睇佢玩bio2 嚇到佢瀨屎

七天中的希冀

早排聽達哥ff馬雲淘寶買機械人笑到痴線 係咁重聽

lin

想睇達哥玩RE2俾X屈死

聽達哥真係會開心好多，建議各位情緒低落既朋友可以去聽下

番緊工俾唔到實際時間你
但記得係1月14 中間 你搵搵

好，去搵下
我而家都係聽返12 - 14年既達哥
以前fifa鳩up高質100倍左右

個度好短 應該1分鐘都唔夠
聽佢舊既係精彩d

以前聽住佢溫書
又溫得入腦，得閒又有啲笑料

以前個超快講野tone + FF + 個死人mic
真係好撚好笑

寧願達哥好似之前咁放成個月 比佢抖下啦
成年都keep住開 有時六日都開

韋達跑到初三先退休喎

我都係呀, 單身個陣晚晚開住舊個D 聽住黎訓, 毒到顛...

2012-13年係達哥既全盛時期

Sleeping dogs
Siren
Resident Evil 6
Hitman Absolution
Dead Rising
The Last of Us
GTA 5
Outlast
隻隻GAME都好睇 把聲又精神 轉數又快

邊度有得聽番?

tatbackup

Tatfullclipbackup

沒有達哥的第二天

我愛達哥

冇睇一排，想問達哥放幾耐假？ 同隻莎木幾時爆機？

聽達哥已經係我生活嘅一部份

想快D睇玩市民魔鬼

下星期一返黎做一晚
之後應該抖到農歷十五之後

去youtube聽番幾年前既片 以前既片其實仲好睇仲好笑

把聲唔同晒

想問好耐，有冇網有得睇番晒達哥咁多年打既game？ 有個list咁順序列出黎？

網典 達哥

樓主係達哥撚..
唔係佢條撚. 咁鬼痴深

又可以聽佢FF新年同兄弟踼波

年30都開台

連登仔d生活無聊到
要靠聽人講新聞
仲要成日講d錯野
快d返去聽達狗解釋中國點樣唔驚貿易戰啦

佢新年好似放好耐

達哥真係我精神支柱

以前係JTV開台果時仲過癮 不過已經冇哂blackup

新年仲有冇一日打年獸？

政府高官，專業權威都會講錯野，何況達哥
睇達哥係要抱住個玩味，relax心態
抱認真心態去睇的話會好嬲好辛苦

知你威知你勁
啱聽嗎?

Child登仔係唔會識醒

你樓上就係好例子

達哥年初三仲踢唔踢波

你老母係雞

有冇人可以講下咖哩魚事件？